政事台?

收到風民族黨尋晚用月餅傳紙仔籌備革命

民族黨打手點算? (唔震乳)